「香港地區」

攝於香港歷史博物館

中文說明用詞故意矮化/播毒：

香港「地區」
「本區」
英國「割佔」
東江縱隊